msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: fanfou-tools 1.00-stable\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2007-07-31 16:50+0800\n"
"Last-Translator: Verdana Mu <verdana.cn@gmail.com>\n"
"Language-Team: by 72pines <verdana.cn@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: fanfou-tools.php:49
#: fanfou-tools.php:947
msgid "Fanfou Tools"
msgstr "饭否工具"

#: fanfou-tools.php:59
msgid "Manage Fanfou Posts"
msgstr "管理饭否消息"

#: fanfou-tools.php:60
msgid "Fanfou Posts"
msgstr "饭否消息"

#: fanfou-tools.php:67
msgid "Write fanfou"
msgstr "写新的消息"

#: fanfou-tools.php:237
msgid "User successfully authenticated..."
msgstr "用户信息认证成功..."

#: fanfou-tools.php:240
msgid "Login failed. Please check your user name and password and try again..."
msgstr "登录失败，请检查用户名和密码后重试..."

#: fanfou-tools.php:250
msgid "Oops, your fanfou status was not posted. Please check your username and password."
msgstr "@_@ 对不起，饭否消息发送失败，请检查你的用户名和密码。"

#: fanfou-tools.php:291
msgid " characters remaining"
msgstr " 个剩余字符"

#: fanfou-tools.php:302
msgid "Post Fanfou Status!"
msgstr "发布饭否消息！"

#: fanfou-tools.php:329
msgid "Fanfou posted."
msgstr "消息已发送 :)"

#: fanfou-tools.php:336
msgid "Please enter your <a href=\"http://fanfou.com\">Fanfou</a> account information in your <a href=\"options-general.php?page=fanfou-tools.php\">Fanfou Tools Options</a>."
msgstr "请在<a href=\"options-general.php?page=fanfou-tools.php\">选项页面</a>填入正确的饭否账号以及密码。"

#: fanfou-tools.php:342
msgid "Write Fanfou"
msgstr "写新的消息"

#: fanfou-tools.php:344
msgid "This will create a new 'Fanfou' status in <a href=\"http://fanfou.com\">Fanfou</a> using the account information in your <a href=\"options-general.php?page=fanfou-tools.php\">Fanfou Tools Options</a>."
msgstr "使用该功能发送一条消息到饭否，但您需要在<a href=\"options-general.php?page=fanfou-tools.php\">选项页面</a>填写正确的帐号密码。"

#: fanfou-tools.php:345
msgid "You can use the UBBCode <span style=\"color: red\">[tiny][/tiny]</span> to automatically convert an URL into a Tiny URL."
msgstr "您可以使用 UBBCode <span style=\"color: red\">[tiny][/tiny]</span> 来缩短链接长度。"

#: fanfou-tools.php:371
msgid "Options updated..."
msgstr "更新选项成功..."

#: fanfou-tools.php:380
msgid "Fanfou status updated."
msgstr "饭否更新成功。"

#: fanfou-tools.php:422
msgid "For information and updates, please visit:"
msgstr "请访问插件作者的页面以跟踪最新的消息和版本更新："

#: fanfou-tools.php:426
msgid "The Login Information"
msgstr "登录信息"

#: fanfou-tools.php:429
msgid "FanFou ID or Email:"
msgstr "饭否帐号 ID 或者 Email："

#: fanfou-tools.php:433
msgid "FanFou Password:"
msgstr "饭否密码："

#: fanfou-tools.php:438
msgid "Test Login"
msgstr "测试登录"

#: fanfou-tools.php:447
msgid "Configuration"
msgstr "设置信息"

#: fanfou-tools.php:451
msgid "Create a fanfou status when you publish a new blog post?"
msgstr "是否在发布新博客文章的时候自动发送一条饭否消息?"

#: fanfou-tools.php:456
msgid "Shorten the long permalink into a Tiny URL?"
msgstr "是否使用 TinyURL 短链接? "

#: fanfou-tools.php:458
msgid "Using this option will slow down your blog post action."
msgstr "使用这个选项会使发布文章后的等待时间增加。"

#: fanfou-tools.php:462
msgid "Format for notifier when publish a new blog post:"
msgstr "从饭否消息发布到博客时的格式："

#: fanfou-tools.php:467
msgid "Format for the datetime of fanfou status:"
msgstr "饭否消息发布时间的格式："

#: fanfou-tools.php:470
msgid "The dates was formatted by <a target=\"_blank\" href=\"http://www.php.net/manual/en/function.date.php\"><strong>date()</strong></a>"
msgstr "日期格式参考 <a target=\"_blank\" href=\"http://www.php.net/manual/en/function.date.php\"><strong>date()</strong> 函数</a>"

#: fanfou-tools.php:474
msgid "Fanfou status to show in sidebar:"
msgstr "边栏条内显示的饭否消息数目："

#: fanfou-tools.php:479
msgid "Your Fanfou friends to show in sidebar:"
msgstr "在边栏条内显示的好友数目："

#: fanfou-tools.php:484
msgid "Time interval for updating new posts:"
msgstr "更新消息的时间间隔："

#: fanfou-tools.php:492
msgid "Update Options"
msgstr "更新选项"

#: fanfou-tools.php:498
msgid "Your Top 10 Newest Fanfou Friends"
msgstr "最近 10 个新添加的饭否好友"

#: fanfou-tools.php:503
msgid "Find more friends..."
msgstr "寻找更多朋友..."

#: fanfou-tools.php:507
msgid "Manage or Write Your Fanfou Status"
msgstr "管理或者写新的饭否消息"

#: fanfou-tools.php:509
msgid "Manage Your Fanfou Status"
msgstr "管理饭否消息"

#: fanfou-tools.php:510
msgid "Write a New Fanfou Status"
msgstr "写新的饭否消息"

#: fanfou-tools.php:517
msgid "Synchronous Your Fanfou Status"
msgstr "同步饭否消息"

#: fanfou-tools.php:520
msgid "Use this button to manually update your fanfou status that show on your wordpress sidebar."
msgstr "使用这个按钮手动更新边栏显示条内的饭否消息。"

#: fanfou-tools.php:522
msgid "Last sync time:"
msgstr "上一次同步时间: "

#: fanfou-tools.php:524
msgid "Next sync time:"
msgstr "下一次同步时间:"

#: fanfou-tools.php:532
msgid "Synchronous Fanfou Status"
msgstr "同步饭否消息"

#: fanfou-tools.php:590
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: fanfou-tools.php:591
msgid "Fanfou ID"
msgstr "饭否ID"

#: fanfou-tools.php:592
msgid "When"
msgstr "发布时间"

#: fanfou-tools.php:593
msgid "Status"
msgstr "消息"

#: fanfou-tools.php:602
msgid "Last 20 Fanfou Status"
msgstr "最近 20 个饭否消息"

#: fanfou-tools.php:666
msgid "View"
msgstr "查看"

#: fanfou-tools.php:672
msgid ""
"You are about to delete this status.\n"
"'OK' to delete, 'Cancel' to stop."
msgstr "是否删除该消息？单击 'OK' 删除，'Cancel' 取消。"

#: fanfou-tools.php:672
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: fanfou-tools.php:980
msgid "Fanfou Friends"
msgstr "饭否好友"

#: fanfou-tools.php:1013
msgid ""
"<p>You can config <strong>Fanfou Tools</strong> from: \n"
"<br/><br/>\n"
msgstr ""
"<p>您可以单击这里设置 <strong>Fanfou Tools</strong>：\n"
"<br/><br/>\n"

#: fanfou-tools.php:1030
#: fanfou-tools.php:1063
msgid "Title:"
msgstr "标题："

#: fanfou-tools.php:1031
#: fanfou-tools.php:1064
msgid "Only show on homepage"
msgstr "是否仅在首页显示"

#: Fanfou.php:236
#, php-format
msgid "New Blog Post: %s %s"
msgstr "新文章: %s %s"

